Widget Sin Internet
Vista oculta que monitorea constantemente si el equipo esta con internet, y si no lo esta, muestra una pantalla avisando tal cosa con un personaje

@param titulo Indica titulo de texto a mostrar
@param mensaje Indica texto detalle a mostrar
